放棄俾家用之後，成個生活品質提升左

食嘢唔洗就住
俾家用廢老 = 助長香港歪風
就連大陸都唔洗俾家用
點解香港要俾
痴線

一直都唔洗俾
根本愛仔女既都會想佢俾

月入三萬，放棄俾五千蚊家用
你人工間接升左15%
咁快既加人工方法去邊度搵